香港係唔係被特朗普出賣左？貿易戰達成初步協議〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2019-10-12

香港係唔係被特朗普出賣左？貿易戰達成初步協議〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2019-10-12

區議會叫留啲位畀年輕人

區選叫留啲位畀年輕人

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

唔止謝sir，連er er er sir都……

蕭生對香港問題預測：
1. 不會再使用緊急法進行立法
2. 美國會通過人權民主法案，而中國將通過其他方法控制香港，如施政報告派糖

對運動的建議：
1. 關注冤案，用以聲討黑警和政府
2. 關注區議會選舉，等素人上位